「橙橙豬」肥媽老公患癌 因政見同家人吵大鑊 壓力爆煲撼頭埋牆

「肥媽」(Maria Cordero)自7月20日擔任「守護香港」集會主持人，豎起拇指「俾Like」支持香港警察後玩「深潛」。日前肥媽罕有出席一間金行的周年晚宴，她接受訪問時強烈否認「721元朗恐襲」事件後同警察割席，自爆因為老公病重，加上同家人因政見不同而經常炒大鑊，情緒失控的她不時爆喊，甚至撼頭埋牆而嚇親家人，目前要服用精神科藥物控制病情，亦被禁睇新聞，子女更勒令她不要多事！ 採訪：方騫平 鳴謝：富麗華珠寶金行

前周三，瘦了一個碼的肥媽帶埋老公為相熟珠寶金行擔任周年晚宴表演嘉賓，又唱又跳改編自劇集《難兄難弟》主題曲的《We like HK》來唱好香港，之後再唱《月亮代表我的心》及跟漢洋合唱《東方之珠》，全程表現興奮，更有師奶粉絲握實肥媽手「集郵」，老公就安靜地坐喺台下欣賞。肥媽有感而發說：「《東方之珠》係唱我哋嘅香港，每個地方都有高有低，但香港點都係一塊福地！意見唔同唔緊要，最緊要坐低一齊去傾。」當問到肥媽點睇o依家香港社會狀況時，她竟說唔多清楚，自己已不問世事，坦言「o依家我乜都唔理。」

困擾睇心理醫生

肥媽自爆：「屋企有32位成員，一向融洽相處，佢哋有啲中立、亦有唔同顏色，部份立場激進，有次成家人睇新聞，結果釀成激烈爭吵，你知我好霸道唔會畀人講嘢㗎啦，愈鬧愈嘈，當時我情緒好激動爆喊叫停，但嗌極都無人肯收聲，真係唔知點算好，唯有撼頭埋牆自殘，撼到後腦起『樓』嚇親屋企人。」另外肥媽原來近兩年一直陪住患有肺癌的老公進出醫院。「由1月至今留咗6次院，私家醫院醫療費超過600萬，但唔緊要，老公好叻，比醫生估計得返一年壽命更長。所以嗰排心情衰到不得了，壓力大到連手都震埋。最後要睇心理醫生尋求專業治療。醫生專業建議，解決呢類情緒困擾，屋企人需要圍埋一齊坐低傾，就算唔明佢哋嘅諗法，接受與否唔重要，都可以好嬲咁講出自己感受、同時畀對方發聲，咁做係愛惜大家睇法，然後一齊達成共識。」

願香港早日病瘉

肥媽同家人為怕影響感情，已協議唔再睇電視新聞。「我哋變返和平共處，但喺協議下，如我要出席一啲有立場嘅公開活動，係要得到家人同意，相反，佢哋都唔會參與。」今次事件令肥媽學會要互相尊重大家想法：「佢哋唔使改變我，我亦都未必認同佢哋見解，始終冇人啱晒，亦冇人會錯晒！所以單睇警民衝突片段不能作準，評論亦唔公平。最緊要控制到情緒，好彩經已由兩粒藥減到只係食一粒，不過仲要長期服用。」她慨嘆說：「我只係得一個信念，香港快啲變返以前嘅香港，大家團結一致。」

啊～～～～～～～

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢家人藍絲？

200萬人上街！政府有同市民傾？？！！

藍絲黑警死全家係真！‘祝肥媽死全家！！

肥媽自爆：「屋企有32位成員，一向融洽相處，佢哋有啲中立、亦有唔同顏色，部份立場激進，有次成家人睇新聞，結果釀成激烈爭吵，你知我好霸道唔會畀人講嘢㗎啦，愈鬧愈嘈，當時我情緒好激動爆喊叫停，但嗌極都無人肯收聲，真係唔知點算好，唯有撼頭埋牆自殘，撼到後腦起『樓』嚇親屋企人。」

唔俾人講野，都仲敢大大聲出黎

撐警個班上晒賊船

可喜可賀呢

而家肥媽2隻字有聲
呀~~~~~~

善有善報 惡有惡報
若然未報 時辰未到

ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

原來已經痴q左線。

佢個解決方法就係唔睇唔傾唔出席任何有立場活動，屌，咁咪即係要人變曬藍絲囉。

睇最尾果段就知佢無變過，根本只係知道撐警聲勢低，所以先收嗲同扮中立。

同大家身邊梗有一個果d 偽中立撚一模一樣。

瘦了一個碼的肥媽
睇過？？

都未死

真係會死全家...

恭喜晒

死黑警！！！

呀~~~~~~ 死XX

撐得警一係精神有問題一係智商低

下次憾大力啲丫！

一見到肥媽就覺得好嘈

挑～

返去大灣區咪咩事都冇
心動不如行動

又唔做野 又唔讀書-------

好心啦

呀～死黑警
又唔做野
又唔讀書

成家生canner啦

子女更勒令她不要多事

呢d仔女真係好出色

唔好害自己d仔女啦！

肥媽（瘦咗個碼）

肥媽都算長命

傳說中痴撚咗線

ahhhhhhhhhh
死黑警
又唔做嘢

依家死全家啦

打傳媒 打傳媒 打！
打議員 打議員 打！

呀～～～～～～～～～～～！！

呀～～～～～～～～～～～

只係開始，壞心腸既人慢慢就會死全家

所以做人要有公義之心不能做平庸之惡甚至為利益支持唔公義

呀～～～～～～～～～～～～～～

應該有黃先會嘈交
俾著我有肥媽呢啲屋企人真係唔撚洗見人 好羞恥

傳說中既一哭二罵三上悠亞

黃先會同佢唱唱啦
btw撐警全部落地獄

廢佬人辦，以為自己岩哂。可惜，呢代年輕人好有思想，唔係大聲就要容忍你

原來真係有報應

呀~~~~

32人 諗起都嘈 唔怪得肥媽要咁大聲

ar~~~~~~~~~~

死得未呀咁？

唔好害人哋啲仔女啦

死廢老 我真係恭喜你呀

其實就係一般藍絲心態，係勝利球迷。一開始撐警都係因為政府警隊係有公權力果批人，加上藍絲之間有好強嘅echo chamber effect，佢地梗係覺得支持警察係贏面比較大。

但事情發展至今，香港以及國際整體輿論都係講緊政警黑勾結同警暴，佢地變咗小眾，所以依家跳船嘅跳船，剩番嘅未縮埋一舊囉。所以你睇依家果批快閃揮国旗唱紅歌果批大部分都係大陸落來/新移民果批，因為呢班係反應最慢而且平時睇嘢都仲係圍繞官媒果d人來。

如果佢出嚟認真唱一次
會唔會同佢和解？

時辰到

都幾L仆街 咁做人阿媽
嘈唔過仔女玩情緒勒索自殘逼人就範

幾歲啊？咁L樣你有資格生仔？你唔配有黃絲聰明仔啊

啊～～～～

自殘

死克警 又唔做野

如果佢係講真既話
真係值得讚下佢有良知既仔女，不愄老母強權

呢啲真係報應黎
唔好以為老公死係報係佢老公到
就係佢老公可以早日離開依家香港呢個地獄，等佢一個人孤零零先係佢既報應，再加上仔女都唔認同佢逐步遠離
呢啲就係報應

咁慘 叫藍絲眾籌喇

老啦，咁大聲鳩叫都停唔到，要撼頭埋牆

原來肥媽有精神病

所以咪同政府啱哂 key
咁撐 law

報應

喺肥媽屋企嘈嗰班都算得上係勇武派

林奠想將全香港人變白卡人

唔俾肥媽睇新聞？
但我見肥媽fb fanpage update得超密！！
咁唯有po埋link俾佢啦

人一藍，腦便殘

呀！！！！！！
死黑警！！！！！！！！

痴撚線唔夠人講就撼頭埋牆 咁你死撚埋佢啦

自己唔俾人講
又叫人俾人講唔同意見

啊～～～死～黑～警

與民為敵
俾3百幾萬人同時詛咒都唔惹少

多行不義必自斃

會

D人就係咁 唔夠人講就要生要死

32個人同時嗌交到底係境況
肥媽

黑警 日日鬧事～～～

假到爆

你還有黨
唔好係到扮慘
我哋冇左咁多手足
有好多無辜平民俾popo打

啊～～～～～～～～～～

又唔做野 又唔讀書

要死就快 唔好等下個禮拜

呀～～～～～～～～死黑警

肥媽出歌支持我地，咪屈！

Arrrrrrrrrrrrrrrrrr
死黑警

冚家剷啦肥婆

見到名已經覺得嘈
睇埋下面留言仲嘈

呀~~~~~~~~~~

又唔做耶~~~

咁快有報應

藍屍死全家要死幾多巴絲

啊~~~~~~~~~~~~~

死黑警 又唔做野 又唔讀書

呀~~死黑警~~

只有一個方法可以有效打擊藍屍

佢d 仔女，孫，應該都係黃。佢的表現俾我覺得佢重視家庭多過愛黨愛國，所以先有掙扎

自己已不問世事，坦言「o依家我乜都唔理。」

跟住講成堆野

撼頭埋牆會後腦起樓

又唔讀書!!!

時辰到啦肥媽

黑警係我地仇人
黑警日日鬧事

啊啊啊啊
死黑警

到底肥媽老公前世做錯乜…對咗肥媽成世仲要患病……患病期間仲要俾肥媽晚晚「呀」轟炸

用咩方式自殘會後腦起瘤
正常唔係用額頭撼牆？

頭向後撞都得既啫

廢老 少少事就精神失常 堅強啲得唔得呀

抵啦
死肥婆

呀！！！！！

死黑警！～～～～～

咁死藍唔死黃

香港邊係病? 香港係被豬乸強姦緊,你會否話條女被人強姦而發生聲響,咁係條女有病?

現眼報

唔好害人地
d仔女啦！！

呀～～～～～～～～～

藍絲思維，唔撚俾人有唔同意見，同你鬥大聲，唔夠人拗就郁手，不過今次係郁自己手

唔好害人地啲仔女啦！

你知我好霸道唔會畀人講嘢㗎啦

...

咁都撼你唔死

before -- 月巴女馬
after -- 肥媽

唱下自己首歌減下壓啦

洗白

笑到停唔到

打傳媒打傳媒打 ～打議員打議員打～打女仔打女仔打～

佢D 仔女做到嘢

由你上台撐警個刻已經要食精神科藥物喇

Push

諗起佢一路呀一路撼頭埋牆個畫面就好好笑

connected肥媽仔女

嘈到要
呀！！！！死黑警

咁又唔好 起碼佢仔女係黃全家藍就快撚d

呀

克警+政府 邏輯

想講首歌好減壓 一大叫晒就舒服晒

屌個post有聲
成個腦都係肥媽首名曲

Respect 佢仔女
想像到要同佢嘈應該煩到想跳樓

會

推到肥媽唱 呀！！！！！

哂!!!!!!!!!!!
氣!!!!!!!!!!!!!

又唔做野！～～～～～

32位成員

熱烈地彈琴

徙氣~

陰公豬喇

唯有撼頭埋牆自殘，撼到後腦起『樓』嚇親屋企人

想問下佢點樣撼？用後腦撼？

終於唔係嘥氣

年年有今日

me

幾on9天真既人先覺得香港經過女幾個月可以變返以前咁

原來係真痴線

有聲po

真係得唔正常嘅人先會支持警察

又唔讀書～～～～～

原來等錢駛...

鬼佬老公一定係耳癌 慘

呀～～～～～

唔知點解好想睇肥媽撼頭埋牆,應該好精彩

600萬咋

希望佢老公可以拖多幾年

等佢有生之年可以用得哂d維穩費同扯皮條賺返黎既錢

咪撚再提肥媽呀屌你

抵啦

呀！！！！！！！死黑驚！！！！！

啊。。。。。。

有佢做老母真係慘

啊～～～～～～

返大陸養病啦

人在做天在看

屌你

「你知我好霸道唔會畀人講嘢㗎啦」
「最緊要坐低一齊去傾」

藍絲 goodest logic
肥媽式民主就係坐低傾但唔比人講嘢

呀！！！！！！！！！！！！！！
我行街俾啲黑警恐嚇
全家仔女都喊

又係e條淫媒肥婆

上次撐狗大會又話自己係屋企會冷靜對話
家陣撼頭都叫冷靜

點瘦法

頂，笑左

笑撚死人

吊你成家32人一齊睇新聞真係好撚野

真係，知道自己咁霸道，講出嚟都唔知醜

呀!!!!!!!!!死黑警,又唔做野

黑警咪就係黑警囉，使咁要打死XX咁隔靴搔癢。
死黑警！

yes

點解可以唔道歉～

屌你老母死肥閪 ..
想變返以前咁你唔幫手仲去撐警？

好心啦 啲黑警 ～～～

又唔讀書 !!!!

呀~~~
死黑警
又唔做野
又唔讀書
（狂loop

除左佢冚家鏟之外, 相信無咩人想知道呢條爛臭屄點樣

打傳媒打傳媒 打！

起歌

唔好再害人地d仔女呀！！！！

認真？ fc?

啊～～～ 值得畀個like

天道輪迴 報應不爽

呀！！！！死黑警

Ahhhhhhhhhhh 死黑警警警警警———————～～～～！

DLLM 有聲 ar~~~~~~~~~~

呀~~~~~~

死黑警~

講還講…

鄧佢屋企啲黃底成員慘
我地都話有得聽tune音tune詞版肥媽有話兒響度笑
佢地日日就被逼聽住本尊痴左線咁撼頭埋牆同啊~~~~~~~~~~~~

學歷低
人生經驗豐富都係腦生草

死黑警 又唔做嘢

肥媽好敢言呀

食生魚片減壓啦

支持肥媽家族深黃既家人

屌 幅牆有冇事

打燃到爆曬缸，手腳骨折，爆眼爆肺，之後先話坐低傾計，冇撚嘢呀

如果咁樣解決到啲藍絲/差佬，我都可以話自己死得有價值

幾時死

撼到起咗個『樓』嚇親屋企人
已fc

大家睇睇一本書叫Team of rivals，講林肯將本來既敵人收入自己門下

我覺得做肥媽親人都好慘，日日同佢嘈，
其實肥媽講野兩邊都講得通唔係盲藍，
所以希望有一日可以連肥媽都叫五大訴求缺一不可

啊～
見到佢個名已經有聲

啊～～～～
死黑警～～～～～～

肥媽你要掙取快樂呀

原來佢嘅報應雨傘後就出現啦不過cancer 呢啲嘢成日復發，真係要好好照顧啊！

佢屋企人係咪日日係屋企播肥媽有話兒

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

肥媽自爆：「屋企有32位成員，一向融洽相處，佢哋有啲中立、亦有唔同顏色，部份立場激進，有次成家人睇新聞，結果釀成激烈爭吵，你知我好霸道唔會畀人講嘢㗎啦
幾撚霸道 典型藍絲

大灣區咁好唔搬返上去住，嗰度好安全喎好和諧喎

好明顯，肥老母自己撐黑警，但家人多數人唔撐黑警。肥老母自己理虧，講道理唔夠人講，唯有發爛渣自己撼頭埋牆。

啊～～～～～～死黑警
又唔做野
又唔讀書

惡有惡報

diunei, 有聲
不過記住遊行唔好叫就得

一早起身就見到呢單咁高興既新聞 真係好開心

變左瘦媽

真心祝福佢老公，希望最少頂多三兩年。

當時我情緒好激動爆喊叫停，但嗌極都無人肯收聲
睇完呢句個腦自動：啊～～～～～～

咁點解報應唔係報喺佢身上？仲要幫佢減肥

呀~~~死黑警

啲藍絲最叻
1. 道德綁架
2. 情緒勒索

呀~死黑警

報應，抵死啦

全家仔女都喊

希望個報應再報準啲喺佢身上喇
長命百歲 百病纏身

咁咪幾好囉

爽

R.I.P

撐黑警死全家

好多巴絲都有深藍老豆老母

呀…………死黑…………又唔讀書…………

又唔做嘢 又唔讀書

世界根本無中立

果然撐得警都係個腦有問題既

好心啦。。

洗唔洗推肥婆POST推到置頂
不推文回覆啦

啫係由XXXXXL 減到XXXXL

撼頭埋牆
似乎佢要搵幅再硬啲既牆

証明仔女都頂佢唔撚順

呃正皮

返大灣區啦

破壞香港法理 香港法理

曬~~~氣

仔女有腦

肥媽向以「唔識字，書都冇讀」而自居。

一哭 二鬧 三上吊
撼頭埋牆又撼佢唔死喎

抵啦 賤種人！

有黃有藍啦
佢啲子女仲命令佢唔好出聲

抵撚死啊肥媽
希望你快啲跟埋你老公走啦

呀！死黑警！！

D黑警

屌你有聲

呀~~~~~~~

黑警破壞香港法理
黑警破壞香港法理

嗱呢啲咪
「多行不義，必遭天譴」囉

又唔讀書

肥媽由14年出撐警集會已經屌黃絲 哩編野14年出都可能同情佢

即係唔夠人講 撼頭埋牆

抵撚死，天有眼，快啲跟埋佢老公一齊去

啊！！！！！！死黑警！！！！！！又唔做嘢～～～～～又唔讀書～～～～～啊！！！！！！！

祝肥媽老公早登極樂

各位信唔信係報應

撼埋牆，撼埋牆，撼

原來首歌都真係好啱佢唱

叫佢隻私家狗陸號奶下西, 平衡下心情先啦

世事多變，豈可盡如人意

呢啲咪就叫天收囉，一句你而家唔想講都改變唔到你遺臭萬年呢個事實

肥媽仔女做得好啊
至少㩒住佢出唔到聲
條友好嘈

笑死人咩

呀！!!!!!!!!死黑警

抵你俾你老公打到仆街

佢老公唔好咁快死，吊多幾年命，等條肥閪好好享受

啊 死黑警

點解你冇俾你前夫打死 之後攞嚟住咖哩豬

打爛呢個家園！！！！

啊～～～～～

好撚嘈

佢啲細路係深黃
有份做前線手足

笑死 突破盲腸

屌 好真

笑撚死
唔夠人講就憾頭埋墻
一想象到呢個畫面就笑到仆街

黃仔女
藍老母

呀~~~~~~~~~~~~死黑警~~~~~~~~~~~
又唔做野~~~~~ 又唔讀書~~~~~~~~~~~~~~~~~

要下次撐警集會唱

呢啲咪報應囉,
報係自己最親最愛既家人身上

人誰無死？

有聲

deal

唔好害人地啲仔女啦

仆街差啲笑出聲 好辛苦

同你一樣focus 左呢句

有聲post

一睇到肥媽兩個字就有聲出

死左都唔會值得可憐

有請肥媽

首歌令肥媽
達到演藝事業最高峰
直迫當年psy騎馬舞
實在太出色了

唔夠人講但自己撼頭埋牆係咩玩法

唔死都無用既自大垃圾

好撚矛盾講明自己霸道但又話人地嗌唔收聲

嘥~~~~ 氣~~~~

早死早超生

笑撚死

又唔讀書！！！！！！！！

報應la

好心啦d黑警
有乜辛苦
日日打黑色衫

破壞呢個家園

牆有冇事

你條肥婆係要搵埋d陰質錢，抵你全家生癌

肥閪仔女：但個八婆始終不滿，始終不了解，Hey

關我地撚事呀？

樓上講得啱
200萬人上街！政府有同市民傾？？！！

屌琴日行街有班啊姨忽然高歌

嚇到我以為有黑警捉左佢

憾得好繼續喊喊到死

黑警係我地仇人

撼頭埋牆點樣後腦起樓 向後撼？

完全唔知衰，仲要大條道理講出嚟

瘦了一個碼？？？？

佢班仔女唔係全部佢親生。

住佢隔離都好喺慘，佢一條友已經夠哂嘈
仲環迴立體聲

人地就黧做寡婦
叫呀sir攞碌警棍安慰下佢啦

恭喜哂

好心遊行就唔好唱呢首，笑晒口咁唱。前面打緊仗㗎。平時和理非就無所謂，大家輕鬆下

典型藍絲

有無link???

瘦媽

太便宜左佢喎

屌個post有聲

好！

自己撼頭埋牆都好過打人嘅

屋企32個人既話 根本連傾今晚食乜餸都會嗌交
仲講政治
收聲啦肥婆

屌，個post有聲

有冇資料出處

真。癡線

抵撚死

快死啦

你咁黑心會折墮

死肥西有報應

點解報應淨係報係d茄喱啡身上，d主角配角幾時有報應呀

頭條日報有講

扯皮條果陣有無諗過受害者家人?

Sayhaking~~~~~

6號果晚都串9佢啦

32人嘅屋企

撐警藍絲遭天譴，婦已癲狂夫患癌

已FC

原來有精神病，唔怪得做藍絲

啊!!!!!!!!!!死黑警!!!!!!!!!!

應該黃多啲 唔係點令佢收聲呀

支持佢仔女同佢割

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

肥媽呢d真係d典型霸道港女格 鬧人個時就大大聲 比人串到無道理唔夠人講就扮可憐博同情 好撚乞人憎

唔夠講就喊打喊殺撼頭埋牆

正宗大陸人咁
一哭二鬧三上吊
雖然睇死佢上吊條繩都唔捱得耐

身子要緊呀
早日脫離關係對大家都好

好心啦 啲黑警

呀～～～～～～死黑警

呀！！！！！！！死黑警

個post 有聲既

我無罪架

大灣區食生鯇魚食到傻咗

又唔做野
又唔讀書

死肥閪 唔撚夠人講就一哭二鬧三上吊
快撚啲死啦仆街

我行街 比d黑警恐嚇呀

呢個post 明明mute咗都好撚吵

唔知佢屋企人會唔會日日唱啊～～～～死黑警

一路睇篇文一路忍唔住笑
淨係見到肥媽兩隻字已經即刻諗起首歌

呀~ 死黑警~~~ 又唔做嘢~ 又唔讀書~

今次真係我全家仔女都喊

其實佢仔女應該有黃絲先嘈得咁勁
如果我呀媽係肥媽應該一早斷絕母子關係

你老味呢條死肥閪想點咪隊穿牆

死黑警

成日打傳媒打傳媒打
打議員打議員打

佢生左好多個仔女
好似有曾孫添

呀～～～～～死黑警 又唔做野 又唔讀書

撼埋牆撼埋牆～撼

佢老公吊住條命算係好彩定唔好彩

可唔可以將呢個emoji 換做肥媽個頭？

Arrrrrrrrrrrr

死返大灣區囉屌你老母
私家床位你都唔撚好霸住呀

支持警察都係精神有問題，FC✔️

破壞依個家園！！！！！！！！

唔好害人d仔女啦！

真係恭喜哂

唔俾人講都算
自己唔夠講就玩自殘
千祈唔好跳樓 香港會地震

好坦白。好過有些人其實也唔俾人講野，但又懒係扮民主開明。

長命百歲 百病纏身

ok

呀～～～～～～

仲咁肥 隻豬都仲在度

聽講肥媽成家9成都係黃 , 不過肥媽搵錢多先叫話到下事

黑警係我哋仇人

原來支持 popo 既係精神病人

咁撼都死唔去

通常啲報應係會報係自己屋企人身邊架
你估黑警死全家係假既?

邊有瘦到？